[急]部LAPTOP CPU無左智能MODE

是咁的，我部電腦係MSI GS70 I7 4710HQ
本身待機/文書粒U得2.5GHZ，打機先會FULL LOAD返，但今日無啦啦一開機就一直FULL LOAD去3.X GHZ，有無巴打知點搞搞佢？洗唔洗入BIOS
唔該晒

開管理員睇下咩software食最多